Используя изученные утилиты, составьте скрипт, который выводит всю возможную информацию о процессоре, без деталей о конкретных тредах/ядрах. Вывод должен содержать и НЕ дублировать:

общую информацию о процессоре (модель, частоты, размеры кешей, число ядер и тредов);
все имеющиеся уязвимости в читаемом виде;
все возможные флаги в читаемом виде.

#! /bin/bash
lscpu | grep -P 'Model name:|CPU MHz:|L1d cache:|L1i cache:|L2 cache:|L3 cache:'
cat /proc/cpuinfo | grep -P 'cpu cores|siblings|bugs|flags' | sort -r | uniq